監警會報告又係所有責任係示威者身上

制度內抗爭果然有用